理大闖宿舍非禮3名女同學減刑至18個月

上訴人潘家裕（現年24歲）於2015年10月，擅進同學X的宿舍房間並鎖門，躺在X 旁邊從後擁抱她及伸手入其衣服內摸她腹部，直至X借故上廁所才停手。4日後，被告以同一方法侵犯Y，惟5分鐘後被Y趕走。3日後被告再闖入同學Z的房間，將Z壓在牀上，親吻及胸襲Z，更伸手指進入其私處，其後感到Z在顫抖才停止侵犯並向她道歉。

楊振權又認為，針對其中兩名事主，上訴人的行為更似性騷擾，雙方是同學且互相認識，上訴人只是從後擁抱，難說是非禮。

Not非禮?

傾唔啱價錢?

5分鐘玩三個

歪風論法官 不意外

一個咸濕仔
三個死淫閪

楊振權